[JJ插沙]點樣查Serial Number (S/N)

話說小弟上星期買咗隻電競耳機

諗住間嘢咁多人買就冇check啦

返到屋企發現隻耳機有啲塵又有少少花咗咁

懷疑店家畀咗件二手嘢我

同件新品偷龍轉鳯換咗盒咁

想查返隻耳機同個盒嘅serial number係咪一樣

想問問咁多位大佬有冇得查返件嘢嘅serial number

有冇大哥幫幫手

咩牌子型號都唔講 點幫你

咩牌子啊? 隻耳機上面應該有

Adata